諸君，我喜歡舉報！

諸君…
我很喜歡舉報！

諸君…
我最喜歡舉報了！

我喜歡舉報違泊！
我喜歡舉報逆線！
我喜歡舉報滴水！
我喜歡舉報活雞！
我喜歡舉報花籠！
我喜歡舉報噪音！
我喜歡舉報裝修！
我喜歡舉報無牌！
我喜歡舉報衛生！

我喜歡中區、北區、東區、西區、半山、氹仔、路環、威記、小巷中、黃線上…
一切發生在沃門上的各種舉報！

我喜歡裝備整齊的交警，手拿相機，伴著照相聲，將全排老單抄晒！
當車牌被寫落得系統中，再放一張罰單上去時，我的心會興奮起舞！

我喜歡交通局開著拖車，用巨大的吊臂，吊起違泊的車輛！
當司機哀號著，飛奔到交通局，又被老點到氹仔攞車！
這一刻我的心情，真是無限暢快！

我還喜歡強壯威武的海關們，盡情蹂躪走私鮮雞的隊伍！
尤其是，當我看見被罰款的人不斷反覆地叫呀SIR畀次機會，
海關照舊罰錢時！最令我為之感動！

平時一直支持香港警察的司機們，在網上鬧交警的樣子，令我忍不住一看再看！
哭號的司機們，隨著我一句行得正企得正，
在一句句冇違泊怕咩罰錢嘅恥笑聲之下，一個個地倒下！這感覺真是太棒了！

還抓著小論點，試圖話唔夠車位的可憐傢伙們！
當你cap完圖、用數據同佢地講公共停車場重有好多位!
更是絕頂的感官享受!

我喜歡被市政署耍得團團轉！
因為拼命保護的活雞，慘遭蹂躪，雞檔裡的母雞和小雞，被先啪針後殺，
這多悲傷呀！

我喜歡被交通局在台風過後抄牌！
因為被交警抄牌，像狗一樣沖過去救車，這真是最大的屈辱呀！

各位！
我期望著舉報，一場超合作運動!

各位！追隨著我的好市民們!
你們到底在期望著什麼？

現在，你們更期望舉報了嗎？
期望一場毫不留情的舉報嗎？
期望一場鐵風雷雨狂吹猛打、抄盡三千世界之罰單，如同暴風雨一樣的超合作運動？

『舉報！ 舉報！ 舉報！』

很好！即然如此，那就舉報吧！

我們渾身蓄積了力量，如今，握緊的雙拳更加不能放下了！
然而，單單是普通的合作運動，已經無法滿足我們！

超合作運動！

我們要的是一心不亂的超合作運動！

我們不過是一個大隊，不滿千人的好市民，
但是我相信諸君能如古代一騎當千的強者，
那麼諸君與我就構成總兵力一百萬與一人的好市民集團！

叫醒那些…意圖把違法正當化，但現在卻還在睡大覺的沃人吧！
拿起自己的電話，打去政府部門，幫助他們睜開眼睛、

讓他們想起…曾經嘗過的害怕滋味！
讓他們想起…電話訊息的可怕聲響！

讓他們想起…天與地之間，還是有某些事情，是他們的人情味想像不到的！
數千名好市民的合作團，還沃門一個蔚藍清靜的天空吧！

沒錯!那個是我們所期望的沃門之光...
我照約定帶各位回去了

那個令人懷念的舉報!
那個令人懷念的舉報!
然後...天豚，渡過大洋，登上陸地...

合作大隊聽令!
傳大隊長命令!

接下來..各位....
來成為好市民吧...

Hellsing 世界第一